{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 머무름N 오시리아"
    },
    "text": "10月初オープンの最新高級レジデンスであるモムルムNオシリアでは、リラックスとくつろぎを提供しています。 当宿は清潔で親切なサービスを誇り、キッズルーム、マッサージ機ルーム、パーティールーム、オーシャンビューとシティビューなど様々な施設を提供しています。 また、ネットフリックスを利用することができ、追加で機能を使用するためには個人アカウントが必要です。 客室は簡単な調理と全室にテラスがあることで構成されており、ルームタイプによって差があるため、ご確認の上、ご予約ください。 追加で人数を追加する場合は、追加の寝具を使用する必要があり、これは有料サービスで2万ウォンを決済した後にご利用いただけます。 宿泊N泊は生活型宿泊施設で、ホテルとは異なり委託運営会社が運営しています。 そのため、ホテル式サービスは提供されておらず、客室の雰囲気のために入室時にテレビと音楽チャンネルがオンになっています。 駐車は無料で利用可能で、入室当日のチェックイン時間に合わせて客室号数のメールが送信されます。 滞在Nはペット同伴不可であり、バーベキュー、バーナー、初等火器の使用も禁止されています。 客室内での飲酒歌舞や放歌高吟など嫌悪感を与える行動はご遠慮ください。 利用者の不注意により施設物の紛失が発生した場合には責任があり、客室に備えられた物品を紛失または破損した場合には追加賠償が請求されます。 客室タイプによってネットフリックスの利用可否が異なる場合がありますので、ご予約の際にご確認ください。 チェックインは午後3時から順次行われ、チェックアウトは早朝11時になります。 忘れ物が発生した場合は、最大1週間保管してから廃棄され、食材や飲食品は開封の有無に関係なく直ちに廃棄されます。 キャンセル及び払い戻しポリシーはご予約サイトの規定に従わなければならず、滞在での自主キャンセルや払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "モムルムNオシリアはいつオープンしましたか？",
            "answer": "モムルムNオシリアは10月初めにオープンしました。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "モムルムNオシリアではキッズルーム、マッサージ機ルーム、パーティールーム、オーシャンビューとシティビューなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアではネットフリックスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、モムルムNオシリアではネットフリックスを利用することができます。追加の機能を使用するためには個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "モムルムNオシリアの客室は簡単な調理ができるようになっており、全室にテラスがあります。ただし、ルームタイプによって差がありますので、ご予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアで人数を追加する場合、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "モムルムNオシリアでは追加の人数を追加する場合、有料の追加寝具サービスを利用することができます。追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアはホテルとは異なるタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、モムルムNオシリアは生活型宿泊施設であり、ホテルとは異なり委託運営会社が運営しています。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、モムルムNオシリアでは無料の駐車場を利用することができます。入室当日のチェックイン時間に合わせて客室号数のメールが送信されます。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "モムルムNオシリアではペット同伴は不可です。また、バーベキューやバーナー、初等火器の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアの客室で何か特別な行動は避けるべきですか？",
            "answer": "モムルムNオシリアの客室では飲酒歌舞や放歌高吟など嫌悪感を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアで施設物の紛失が発生した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "モムルムNオシリアでは利用者の不注意による施設物の紛失に対して責任があります。客室に備えられた物品を紛失または破損した場合には追加の賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアの客室タイプによってネットフリックスの利用可否は異なりますか？",
            "answer": "はい、モムルムNオシリアの客室タイプによってネットフリックスの利用可否が異なる場合があります。ご予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "モムルムNオシリアのチェックインは午後3時から順次行われ、チェックアウトは早朝11時になります。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアで忘れ物が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "モムルムNオシリアでは忘れ物が発生した場合、最大1週間保管された後に廃棄されます。食材や飲食品は開封の有無に関係なく直ちに廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "モムルムNオシリアのキャンセルポリシーや払い戻しはどのようになっていますか？",
            "answer": "モムルムNオシリアのキャンセル及び払い戻しポリシーはご予約サイトの規定に従う必要があります。滞在中の自主キャンセルや払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 929
    }
}